\begin{song}[remember-chords]{title={Zbudi me za prvi maj}, band={Mi2}}

	\begin{intro*}
		_{Asus2} _{Asus2}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Zbu^{Asus2}di me za praznik, kot si me zbujala takrat, \\
		ko prvi ma^{Dsus2}j je vel v zelenju regratovih tra^{Asus2}t.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Bo^{Asus2}sa sva ležala, gola pozabila na mraz, \\
		al se še spo^{Dsus2}mniš lučk, ujetih v kito tvojih la^{Asus2}s? \\
		U^{C#m}-u-u, pre^{Dsus2}den vzel naju je ča^{Asus2}s.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sa^j te ne obsojam, seveda si ravnala prav, \\
		si pač odšla^ za njim, ki ti bo lahko nekaj da^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]	%	TODO enablechords za G?
		Ču^dovita žena v zavetju krasnega moža, \\
		ki lahko ku^{}pi čas, ki zna, ki zmore, ki ima^. {} \\
		U^-u-u, in ne o^pazi, ko t\chord{G}e ni doma^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Zbudi m^{F#m}eeee z^{Dsus2}a prvi ma^{Asus2}j! \\
		Zbudi m^{F#m}eeee, k^{Dsus2}o stal bo mla^Ej!
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Asus2} _{Asus2} _{Asus2} _{Asus2}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Ve^{}š, jaz pa ostajam v brezskrbju svojega sveta, \\
		vpet med gosti^lno, dom in hladna jutra dela^vska. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Bre^z velikih ciljev, brez lažnih upov in želja \\
		sanjam prete^kle dni in čakam jutro pra^znika. {} \\
		U-^u-u, ki ga še ve^dno ljubim za oba^. {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Zbudi m^eeee z^a prvi ma^j! {} \\
			Zbudi m^eeee, k^o stal bo mla^j! {}
		\end{repeated}
	\end{refren}
	%
	\begin{interlude*}
		_{F#m} _{Dsus2} _{Asus2} _{Asus2} \\
		_{F#m} _{Dsus2} _E _E
	\end{interlude*}
	%
	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Zbudi m^eeee z^a prvi ma^j! {} \\
			Zbudi m^eeee, k^o stal bo mla^j! {}
		\end{repeated}
	\end{refren}
	%
	\begin{refren}
		Zbudi m^eeee z^a prvi ma^j! {} \\
		Zbudi m^eeee, k^o stal bo mla\chord{H}j! \chord{G}
	\end{refren}
}{
	\begin{refren}
		\begin{repeated}[5]
			Zbudi me z^a prvi ma^j! \\
			Zbudi me, k^o stal bo mla^j!
		\end{repeated}
	\end{refren}
	}

	\begin{outro*}
		_{Asus2} _{Asus2} _{Asus2} _{Asus2} _{Asus2} _{Asus2} _{Asus2} _{Asus2}
	\end{outro*}

\end{song}
